國際戰線:黑警講BLM都定要煲大佢！

比外國知道香港差佬殺人都無後果！
大家快啲rt like cm!!!!!

Push

rt

推

push

助攻

Push!!!

問吓D偽君子點睇啦，例如利物撚果D

BLM BLM BLM
ICB ICB ICB

PTU B4
3/5